# JavaBase
##目录
###java初级知识
* **匿名内部类**
	- [匿名内部类继承接口或者实现类](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/anonymous)
* **String类**
	- [String.intern()方法](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/string/intern)
* **java异常**
  - [java自定义异常](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/exception/specificexception)

###java中级知识
* **反射**
	- [常见反射API](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/reflection)
* **Socket编程**
	- [使用线程池实现Socket编程](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/socket)
* **哈希**
	- [hashCode, equals和map](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/object_hash)
* **序列化和反序列化**
	- [序列化和反序列化](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/serializable)
* **自定义Annotation**
	- [自定义Annotation](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/annotation)

###java高级知识
* **多线程与并发**
	- [CountDownLatch协调主子线程](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/concurrent/countdownlatch)
	- [CyclicBarrier协调子线程](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/concurrent/cyclicbarrier)
	- [ForkJoin框架](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/concurrent/forkjoin)
	- [ThreadLocal变量](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/concurrent/threadlocal)
* **Stream流**
	- [常见Stream类API](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/java8/stream)
	- [常见Stream类API+](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/java8/streamadvance)
* **动态语言支持**
	- [方法句柄与DynamicInvoke](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/dynamic/methodhandle)

###java程序设计
* **生产者消费者模式**
	- [生产者消费者wait, notifyAll方法实现](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/producer_consumer/easy)
	- [生产者消费者condition, await, sigal实现](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/producer_consumer/condition)
	- [生产者消费者semaphore实现](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/producer_consumer/semaphore)
* **单例模式**
	- [几种单例模式实现](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/singleton)
* **迭代器模式**
	- [实现迭代器，支持foreach语法](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/iterable)
* **装饰者模式**
  - [装饰者模式](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/decorator)

###算法
* **快速排序算法**
	- [快速排序算法的四种实现](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/quicksort)
* **其他排序算法**
	- [归并，堆，冒泡，插入](https://github.com/tanghaodong25/java-/tree/master/src/haodong/net/cn/otherSort)
